操你媽的早飯在茶餐廳吃碗坑爹牛肉方便面要三十塊錢真的嚇死寶寶了

嗯

三十蚊好耐啦
貴過三十都仲有人食

要埋凍飲唔止啦

屌佢老母